你估幾快全世界主要國家唔再俾特區護照免簽

邊啲國家先
日本、申根一定唔會取消
加拿大、澳洲機會較大

日本唔會取消？

如果日本無免簽證就正

$$$$$$$$$$$
日本仔點會同$作對?

澳洲不嬲要簽喎

日本無免簽港豬咪又係屌幾句之後乖乖排隊申請簽證

加拿大同美國

美國一向都要簽
加拿大要申請ETA(e-Visa)，澳洲一樣

d 連登仔到底有冇做過簽證？

今日

最有可能既係：加拿大、澳洲因為呢件事取消特區既ETA資格
要去領使館見官先比簽證，即係好似申請美簽咁

取消左d人應該都會照去，可以袋多筆簽證費

BNO

eTA都當簽

日本連中國都準備任出簽咁濟
禁香港可能性近乎0

之前神根區話遲啲搞eTA都大把人誤解做簽證啦

自膠

班友出過去未

之前個post 大把人唔知換護照會唔同咗個護照number 啦

如果日本東京2020冇奧運 2025大阪冇萬博
就可能真係冇免簽啦
下年仲話會放寬內地去日本簽證 研究緊內地免簽可能

最近研究大陸人曾經去過日本就可以免簽